# แอปเปิลเปิดตัวแอพสอนเขียนโปรแกรมภาษาบนSwift Playgrounds Swift iPad #
แอปเปิลเปิดตัวแอพบนที่ออกแบบมาเพื่อสอนการเขียนโปรแกรมภาษาโดยเฉพาะจะมีอินเทอร์เฟซที่เอาใจผู้ใช้กลุ่มเด็กบทเรียนหลักเป็นการ์ตูนน่ารักให้ผู้เล่นต้องเขียนโปรแกรมสั่งให้ตัวละครเดินไปมาและแก้ปริศนาลักษณะเดียวกับเว็บเขียนโปรแกรมพวกเพื่อสอนให้เรียนรู้แนวคิดของเป็นต้นแอพออกแบบมาสำหรับเป็นหลักมีปุ่มต่าง
ช่วยให้เขียนโค้ดได้ง่ายโดยไม่ต้องพิมพ์ตัวอักษรมากนักแอพจะเปิดให้ใช้ฟรีช่วงฤดูใบไม้ร่วงปีนี้ที่มา
Swift Playgrounds iPad Swift Swift Playgrounds Code.org loop parameter function iPad Swift Playgrounds 